Rumus untuk Angka Main

Ambil 2 periode sebelumnya (dijumlahkan)

contoh :

1 2 3 4

6 7 8 9

ditotal =

8 0 2 3

masing masing kurangin 1 (khusus untuk 0 mundur jadi 9)

maka =

7 9 1 2

===============

Apabila angka melebihi 5 seperti : 8 9 7 0 + 3 9 0 1 = 1 2 8 7 1

Angka kelima kurangi angka keempat ( 1 dikurang 7 ) apabila minus , ilangkan saja minusnya

jadinya 1 2 8 6 , kurangin satu sesuai rumus

maka angka main = 0 1 7 5

===============

Apabila angka main kurang dari 4 seperti : 0 1 2 3 + 0 3 6 9 = 4 9 2

maka angka pertama adalah angka kedua dikurangin / dimundurin satu jadi :

3 4 9 2 terus masing-masing angka dikurangin satu sesuai rumus jadinya

2 3 0 1 <- angka main

===============

Untuk rumus prediksi lainnya, patokan berdasarkan Angka Main yang didapat , misalkan Angka Main :

1 2 7 9

maka

Rumus Prediksi Shio : ambil dua angka terakhir dari Angka Main sesuaikan dengan tabel SHIO

Shio: Kuda

***********************

Rumus Dasar: ambil dari dua angka terakhir Angka Main maka

Dasar: Besar, Ganjil

***********************

Rumus EKOR : ambil angka pertama dan angka terakhir dari Angka Main

Contoh penulisan

Ekor: 1 dan 9

Apabila angka pertama dan angka terakhir sama , maka tampilkan satu angka saja


***********************

Colok Bebas : ambil angka ke dua dan terakhir dari Angka Main
Contoh penulisan
Colok Bebas: 2, 9
Apabila angka pertama dan angka terakhir sama , maka tampilkan satu angka saja

***********************

Colok Macau : kombinasikan Angka ke Dua dan ketiga , kemudian kombinasikan angka ke Dua dan Terakhir

Contoh penulisan

Colok Macau: 27, 29

Apabila angka kedua dan ketiga sama maka tidak usah ditampilkan , begitu pula apabila angka kedua dan keempat sama maka tidak usa ditampilkan juga

Bagaimana kalau angka main 1 8 8 8?

Maka tidak ada prediksi Colok Macau atau ditulis dengan simbol minus (-)

***********************

Rumus 2D , 3D dan 4D BBFS Jitu : bolak balek semua Angka Main maka penulisan

2D BBFS Jitu: 12,17,19,21,27,29,71,72,79,91,92,97

3D BBFS Jitu: 127,129,172,179,192,197,217,219,271,279,291,297,712,719,721,729,791,792,912,917,921,927,971,972,

4D BBFS Jitu: 1279,1297,1729,1792,1927,1972,2179,2197,2719,2791,2917,2971,7129,7192,7219,7291,7912,7921,9127,9172,9217,9271,9712,9721

Contoh generator BBFS bisa liat disini : https://menutogel.yn.lt/generator

***********************

Rumus Anjuran Bolak Balek: ambil angka ke dua , ke tiga dan terakhir Angka Main maka penulisan
Anjuran Bolak Balek: 279
Ada angka kembar disini tidak masalah misal : 299 atau 992 atau 929
yang jadi masalah kalau 3 angka sama misal 999 , maka penulisan Anjuran Bolak Balek : simbol minus (-)
